大家覺得NBA邊D球員最唔值得入 All-nba team?

一/二/三隊都計